美國總統“Game of Thrones”式Twitter引來HBO反對

美國現任總統當勞·特朗普（Donald Trump）日前在Twitter上的一則更新迎來不少爭議，特別是HBO。

在這則更新中，他分享了一張自己的照片並配文“制裁即將來臨”（Sanctions are Coming）以及日期“11月5日”。其實美國總統當勞·特朗普在推文中要傳達的信息是美方將從11/5開始對伊朗重啟經濟制裁，這原本沒什麼，但問題在於其字體和風格都讓人不禁聯想到HBO的“王牌劇”《權力的遊戲》（Game of Thrones）。

劇迷們都知道“凜冬將至”（Winter is Coming）是用來宣傳該劇的標語，而HBO第一時間對此做出瞭如下回應：“我們之前對這並不知情並希望我們的商標不要被用於政治意圖”。

《Game of Thrones》最終季（共6集）確定2019年回歸。新一季的導演陣容包括戴維·貝尼奧夫（David Benioff）、D·B·威斯（DB Weiss）、大衛·努特爾（David Nutter）和米格爾·薩普什尼克（Miguel Sapochnik）；參與編劇的則有戴維·貝尼奧夫、D·B·威斯、布萊恩·考格曼（Bryan Cogman）和Dave Hill。

得六集

Game of Thrones
Westworld
Big Little Lies
Veep
Silicon Valley
True Detective
呢d show全部慘了